【絕望】要醒了，要開始搵工返了

想搵個地方呻下sosad

辭工差唔多兩個月，去左個幾禮拜台灣旅行，聽日就要返香港了，覺得好撚不安

真係好唔想做嘢，唔想過返嗰種唔撚係人過嘅生活，喺台灣呢段時間我先覺得自己似個人。但奈何有家要養，又不能瀟灑得太耐，去個幾禮拜已經比屋企人哦，返黎要搵工喇乜乜乜……

唉，人生到底係為咩

I know that feel bro

你老豆係窮人

咁多性幻想做乜鳩